亞馬遜指不再為受保守派歡迎的社交平台程式Parler提供雲端服務

亞馬遜指不再為社交平台程式Parler提供雲端服務

美國電子商務企業亞馬遜表示，不再為社交平台程式「Parler」提供雲端服務，指「Parler」未能對未能充分應對平台上的暴力威脅帖文。

Google及蘋果公司亦宣布把「Parler」從應用程式商店下架，表示「Parler」未能對平台上的發言作出足夠監管，出現過多鼓勵暴力和犯罪的帖文。蘋果表示支持不同觀點，但「Parler」沒採取足夠措施，應對為民眾安全造成的威脅。

「Parler」深受保守派歡迎。近日，因為Twitter同Facebook打擊散播錯誤訊息和煽動暴力的帖文，大批特朗普支持者轉用「Parler」。截至當地周六早上，「Parler」遭蘋果下架前，於平台的免費軟件列表中排第一。

原文網址：

呢d 時候憲法第一修正案應該要做野啦

啲企業真係「好民主」 就嚟取代埋美國聯邦政府

looting is peaceful

全面it civil war
邊個禁 邊個出走
股價自然跌

to be fair 間公司梗係可以選擇SERVE 咩人

但係咁樣做真係好撚露骨
遲D DNS 同埋CDN 都BLOCK 撚埋你
同我講乜柒野NET NEUTRAULITY

美國支那化

美共
我唔會再信自由民主 thx

to be fair e d行為係歐洲叫壟斷

仲獨裁過我国

Megacorporation喺背後利用民主(控制政客)去實行獨裁 等自己有最大利益

始終要睇法院敢唔敢行第一步，同埋呢一步一定有排行

咁叫EU 班友罰錢囉

錢唶

不如停電停網停煤氣停銀行服務停交通啦

呢d最好用腳投票，自己都唔轉好難怪人哋咁囂張

淨係見到有哩個未來已經夠恐怖

唔係諗住哩D 野你死左之後先會有機會發生呀嘩

做中國人算 真心 起碼對住46億人都抬起頭

原來唔想比私隱比大公司已經係保守派既立場

拜登又話要團結日日迫害人一句都冇

Net Neutrality俾共和黨收咗皮啦

敗登：呢個係佢哋「商業決定」

科企治國

左膠唔該出聲講兩句

左膠只係支持自己自由，人哋自由wfc。總之人哋講嘢唔啱聽就犯法抵ban，自己antifa blm射死人就係個人自由。真正支式邏輯

我諗起untouchable 呢套片
主角初頭都係俾d腐敗嘅人拖累

cls ! BigTed 間間都仆街到

共產黨都未撚block

因為美國本土真係燒到巨企利益

They control the internet

咪就係deep state

事實就係無撚得鬥,真正既巨頭出晒黎打落水狗

趕盡殺絕
個功能大到好似政府咁
總之保守派就ban
Blm antifa嗰d就點激進都無事

話佢唔附合乜乜乜守則就得
反正都係由佢定義
極左做乜都唔叫暴力仇恨

Jeff Bezos肯跪美共
Elon Musk叫人唔好用whatsapp轉用signal
美版馬雲

好感動,侵侵令好多連登仔長大成人啦
侵侵無愧連登老豆之名,教仔有方

AMAZON果然會加入

唔撚捉晒D高層坐電椅解決唔到問題

唔用雲咁會點?

侵侵救我地呀 幫我地抗爭

我国邊係獨裁 係咪唔想生存

小朋友

Blm???

食一舊屎同食兩舊屎嘅分別

有咩分別？都係食屎

而家唔係你揀食唔食 而家係你一定要食 食多d定食少d 臭味成份一樣

你重複我嘅意思做乜

冇重複 你既意思係仲有得揀
我既意思係冇得揀 基本上你而家只能揀舊細d既屎黎食 即係中共

食幾多都係食緊屎
咁揀黎做咩

冇得揀

The Clean Network